[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (172) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

我愛BenBen

雲 ben

方方對子娟就好

KLAU 要炸爆個舞台了

一間又要俾人炸台

子肙係藍絲？

KLAU 要唱幾多粒車里子

牙ben
迷ben黨報到

肛交基死番去肛交啦！唱歌唱到咁撚樣

好襯

大陸人係咪覺得彈琴好特別
香港一街八級十級

台： 又比人炸

子涓個三角鼻高到上條眉可以用黎炸多士

LM

牙cloud塊面勁撚肥 係咪有左？

阿Ben好得意原來佢會問雲姨可唔可以摸佢臉笑死

係人都知

表白

新po表白benben

10粒🍒
TONIGHT YOU SET ME FREE

...

係咪唱車厘子

Respect

其實子涓真係唔錯 不過個市場唔係香港
返大陸做果D謝謝老闆的火箭好過啦

Klau會唔會跳跳下舞請車厘子俾火火佢地食

頭先影阿cloud
勁靚女

原來呢度咁多68狗

Team A 實力擔當

子娟都算係花姐少有尊重既女參賽者

20強先認真追下sor

其實cy 初賽唱缺 嗰時已經唔差，不過後尾無得發揮啫

垃圾林曉峰狙擊區

一陣睇車厘子了

係啊個BB我嘅

佢頭先表演前講咩話

講得出《天黑黑》騎呢位巴打麻煩講下聽開咩歌

lm

十粒車厘子準備出場

我屌

牙ben正

幾好聽嘅不過撐支那係原罪

支持車厘子🍒

大家準備好去炸左個台未

咁快俾人中出

後尾比kp搞到冇得點唱歌

黃底Klau 誅殺小粉紅

屌台妹+ 收鳩毛皮贏盡掌聲

佢應該參加大陸個啲咩 青春有你

牙雲

雲b又正左

成場都係車厘子

車厘子炸舞台

Benben依家勁期待佢決賽再比更多驚喜我哋

雲好影

第一日上連登？

屌，我睇到今日終於知klau點解咁熟人口面
佢根本就係大姑媽

佢個新花名～10粒車厘子

其實CY 前幾round一直做唔壇長既野
即係叫美斯打完籃球再打網球佢唔hea就奇

子涓係真係努力既 值得尊重

byebye喇容海恩

怨婦

好明顯容海恩屋企應該有啲錢
可以比佢咁任性
讀讀下quit u
簽咗合約做組合又可以賠錢走
比佢追夢

十粒車厘子

個台要爛喇

Ready炸台

我迷雲迷Ben

ben好cute

牙Ben琴日個伴舞都唔錯,都係差唔多類型

岩岩見到真係燥撚左

好多人鍾意呀

Klau關車厘子咩事？唔記得

今次勁水腫

不過雲B世一

呢round明知多人跳唱所以專登做其他野
點知偷雞唔到蝕渣米

雖然我好respect佢上round一個人打晒5場
不過呢round真係自己攞黎衰

召喚微博黑暴論圖

車厘子 炸彈

牙cloud 對 牙旋？ 唔好呀

6000了

show佢心口兩粒車厘子

求固b gif圖

最中意佢地同mischa

其實子涓幾有觀眾緣
係藍絲 都冇俾人屌到上天花板

留意番 有kiki就多一倍

Benben做到野

睇下你點炸撚咗個場

正到痴線

唔理佢地羨慕定妒忌
只記住呢刻我地 零距離

屌你老母呀

我覺得子涓好努力，上一round出哂場都冇講辛苦，如果係odi一定覺得佢值得入十強。
雖然藍絲，但我覺得佢係香港冇朋友，又大陸出世，先會藍，現家識返全民造星嘅應該可以改變到佢。

benben

譚仔姐姐講廣東話就勵志 佢就要比人屌

罰你上youtube聽100次車厘子

Larry 跳舞好睇呀

點解係車厘子

爽

咩係車厘子

推咗佢去跳舞

3 個都唱得

近排先追造星

俾人狙擊到下個post

Larry仔ig 都好多跳舞片好正

屌打假閪卡文

想起雙飛

迷雲黨揮手區

應該聽開10打車厘子

好可愛啊

Kimman真係好感性
聽聽吓支涓講嘢都喊

689呢種style/性格/態度真係好兩極化睇法
我自己就唔識欣賞啦
同埋前幾round累街坊既表現真係接受唔到

分分鐘政協

cute

雲Ben黨

佢首歌

掉車厘子應該好恐怖

其實bingo冇咩問題
好似好撚多是非

睇返interview嗰時

Larry仔跳Robot仲好睇過Timo

Cloud個妝咁老咁

來吧 拎啲車厘子去炸

當初係咪就係佢玩轉音之後比viu cut咗做走音

子涓認真嘅態度勤力係值得尊重
可惜係藍

鑊鑊得跳無唱
有得唱Troublemaker Carry 全組又無人記得
釗峰都話佢把聲有料到

好Q

佢唱歌難聽到
上支那佢都唔夠爭啦

我真係唔知子涓邊忽靚⋯⋯支那依家都已經唔興呢啲樣啦

fire in the hole

佢勁心急出場咁款

樣係ok既
唱就麻麻喇
但一路都幾平均 跳舞又ok

本身有幾多followers ?

本職係歌手嘅評判嘅眼光評判定係態度都真係好好多
無論係上round定係今round都係

機械舞黎講
timo勁定angus勁？

佢上round連踏五個真係幾勁
應該勤力到出哂名

不喎
話撚知你有幾勤力 返大陸吧

仲敢上viu，佢真係未死過

細細聲 響耳仔邊講句B.A.E

到黃絲KLau用車厘子炸爆藍屍護旗手容海恩

邊忽萬眾期待？

成日覺得CLOUDB有D位幾似EMMA WASTON
有冇人都覺

欣直

Benben

應該同左先啱

B.A.E.

好屈

因為無人care佢遮

萬眾期待既車厘子

萬眾期待？？？？

咁講豬突hea都有原因

上一次cap係5444

又rap？

廣東歌未

講經咩，有邊個唔係咁

好樣衰

頂

契毛話比人鬧到無自信
CY咪又係全天候比人鬧
連評審花姐KP都大鬧
但無因為咁表演得唔好睇
契毛無自信 就根本自己心態唔夠好
做幕前係咁架啦 咁就無自信真係學咩人造星

Klau好醜樣

固定B 1仔mode

0仔mode

繼續吹奏

cls

佢唔好彩
上個post爆左

好似馬騮

車厘子

manson老婆lm

萬眾期待

KLAU真係完全唔想睇

Kp錫佢先叫佢跳舞架

嗰feel好honey bees係咪遇返同一個化妝

show 2粒車厘子

Cy唔啱團隊表演，但個人演唱嗰種有啲料得嚟有啲chill既風格，你對啱電波，get到個氛圍，係幾吸引。

前面有幾多人唔擅長都比心機去做呀
vincent咪又係比人foul呀左又係 呢啲態度實力都好過佢啦
係咪傻撚咗咁都有得洗

bb

左b

Thanks chok 巴

今日日頭4800

Klau講野作狀到嘔

木結他小清新

女權閪

klau收晒火

點解Klau個樣咁mk

k lau! 廣東歌

我愛Vincent

klau 乸高件衫有冇人想J?

🍒🍒🍒🍒🍒

有啲似向佐

又車厘子

又 cup 連登

扔撚咗粒車厘子呢個好笑

playback鞭屍

屌播車里子

好似猩猩

好憎klau
好撚扮

Tonight you set me free

on9佢ig block留言
佢真係好撚樣衰呀

依個都好唔得

扔撚咗個車厘子

CHERRYPICKER

頭先好撚驚佢播多次10粒車厘子

佢一開口篤中我笑點

連登 post

拋撚左粒車厘子

吊 冇人睇klau

屌唔好播啦

仲溝到女添

點解klau 真係醜樣左咁多

其實咩車厘子

楊0 好似係咪唔係10強名單

klau呢個10強somehow贏靚簽

扔撚左車厘子佢

呀！！！！！！

太多文爬唔哂孔仙洲性器嘅由來係邊度？

兩星期前開始follow1400幾
今晚表現前好似5000倒

完全唔期待

完全無興趣睇馬面表演

二人世界can I hv a kiss 10粒車厘子

車厘子笑撚到

又連

叫佢去返金山啦

klau想玩埋星4

上面嗰張點會影到係1

klau人中點解好似越黎越長

咩take一個好高風險嘅risk風險同risk有乜分別

K lau同cy小組賽都係做鳩隊友
最尾兩個都入左十強

車厘子binc

Agger

十打車厘子，i want to set u free

Viu cap圖十粒車厘子
仲唔止一個屌

人中長到仆街 退化緊？

車厘子上左鏡

得罪晒孫燕姿啲fans

假西女人卡文快啲走

咪俾籍口啦，個個係咁做唔通個個都hea做
唔撚洗比賽啦咁

好高風險嘅risk

得連登有noise

十粒車厘子洗晒腦

出黎啦 19'KLau

睇到出Klau好認真

係!!! 我本身想話佢似龍5，其實咪即係是向佐

有無人覺得佢好似向佐

Klau 猩猩咁

成撚日mom po
大家想比人貼堂就唔好講粗口喇

人老左 地心吸力

今季好似算cap得少

咩金山

Cls上個post竟然有人唔知支娟咩料？？？

認住呢堆紅藍紫底人啊！！！

子涓（轉發話人黑暴既微博）

楊0

Kiki

搞到俾人誤會明明有料

Take個好高風險既risk
屌 你唔識就真係唔好溝住英文咁講嘢啦 好嘛

支持Klau ko 小糞紅

好高風險既 risk ?

🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒🍒

K lau 唔算啦

My risk is risky
My power is powerful啲friend

K lau難聽到仆街 仲實力型

「take一個好高風險嘅wisk」

其實英文屎咪講廣東話囉 ...

MKLAU

咩名堂

跳唱十粒車厘子？

屌troublemaker d friend

阿媽話klau似向佐

雲ben

唔會紅得起算唔算係問題？
有odiu呢啲垃圾點會有前途

睇黎佢打算final做番自己
玩小清新

講野扮哂有口音有鼻音
仲乜柒

通常翻炒嘅參賽者觀眾都唔會鍾意
除非進步左好多
但隔一年又可以有幾多進步

其實佢算唔算成功

又叫我

klau 同dancer有合作過

dancer著左個bra係咁跳

固定B好qq

Cap埋車厘子
佢想轉型轉到大家只認得車厘子其實都幾成功

好似冇見過佢咁濃妝

Timo mk d定k Lau mk d??

跳舞嘅K LAU其實好難輸

弱撚智

仍撚死左子娟

係咪得我覺得klau 型

個屎忽

KLau你可唔可以唔好再rap

石梨貝水塘好多馬騮㗎

點解係10粒車厘子？

呢度廿粒

好可愛咩嚟

係咪十粒車厘子嘅跳唱

我唔係
但我覺得對佢係侮辱黎

呢到20粒

點解唔中意車厘子？

馬騮

唔好笑9人啦 mk仔係咁

佢令我確信進化論

Pengsoo

軍火劉 炸呀

佢仲好意思講出嚟嗰下先正

50％
一係贏 一係唔贏

Food science oopa vincent真係好撚唔抵

我阿媽話容海恩靚過佢

子涓個樣有d似可宜

真

想知條民賤娸好唔好砌

發覺呢d好撚多 袁彌昌

佢同BenBen都細細粒好cute

性格唔講啦，剪接過哂睇唔清
客觀事實就係kp一路保送佢到20強

pengsoo

好高大

Klau=靚仔版向佐

廣東話

Bye 支涓

怨你老母

佢欺凌人仲可以扮弱者比人可憐？

50%咁撚自信

廣東歌

it’s k

係

Pengsoo好似

數白欖

成日都有kp同b組練嘅片，其實二汶有無同a組練過

粵語歌，支持下

欣賞klau始終堅持廣東話

決賽唱車厘子我一定投佢

好tl feel

咩事

Timo跳到似肌肉硬化咁

RESPECT 廣東歌創作！！！！！

50%。。。。乜你對自己咁有自信

Diuu

ben愈黎愈靚仔

屌

你係咪想講louis
不過travis幾好丫

花蛆對眼
就好似見到契仔咁

sls

兩個都乞人憎
Out晒得唔得

K LAU好堅持廣東話

TL?

你有証據未

好可愛

廣東話 必勝

一係得一係唔得

以為蝗嘉爾嗰首

自家創作+跳唱
仲以為係rap住車厘子唱

廣東話+50分！！！

深水埗呀叔背心

benben 好cute

牙ben 好cute

屌你點解我會諗起TL

呀ben成日聽到音樂就係位想跳咁

Respect 首歌

K Lau返來囉

雖然K Lau唱歌唔好聽
但真係好欣賞佢成日唱廣東歌

K Lau 由始至終都好支持廣東歌

pick 呀 pick呀pick
pick 呀pick

廣東歌!

klau做咩都有浸柒味

KLAU點解會鐘意民賤琪

睇頭幾秒都知容海恩皮已收

有啲 MK

花蟲俾人電好開心

固定b

唔like個樣 但真係好尊重廣東話

好似TL

老實講廣東話撐左先 車厘子🍒go

上一季佢跳唱都ok 今季差啲

個表演好造星style

點解把聲同個TL一撚樣。。。

都ok喎廣東話

好似arho sunny

首歌唔差wo

Benben同Manson坐埋一齊真係好養眼

好撚難聽

一開口似TL

Diu 又rap

終於

好過車里子好多

錯歌詞

花蛆:YES!

Respect KLAU永遠唱廣東歌

佢啲英文好似唔係幾得

入硬啦

高大係嘅

我覺得好似的士陳....

甩左

The old Klau is back

屌 好似

Ok wor

車厘子加油!!!

比人打點要證據

幾好喎

開咗幾廿個post乜料都會抵你畀佢恰

rap

rap廣東話

唱得ok覺得

john 真係慘
起碼好過ny同klau
對alina都有可能贏

仲要自己作

Party with TL

參加多次就可以贏？

ok wor，
佢咪鬼再搞d十粒車厘子thanks

但都係有陣尷尬 中二味

今次好似唱得幾好聽

Party with klau

花姐 秀慧

香港本土

MK都算
依家係SSP style

廣東話respect

有啲似向佐

龍五個仔

diu

唔夠氣

欣賞佢唱廣東話

Rap得難聽 但作啲歌詞都幾好呀

G chi廣東話

respect廣東話但我完全聽唔清佢rap乜鳩

E到好多人撐cy
Timo真係搵唔到兩個

唔好睇

首歌都唔差啦

佢嘅創作真係唔錯呀K Lau

Flow好勁

花姐話要理智

K Lau堅持廣東歌

型撚到

返尼啦k Lau
玩完車里子

個rap幾好

俾我想像中好

好鳩難聽

好彩有字幕

黑暴口罩

唔睇樣既話 係幾charm

香港本土vs 小粉紅

RESPECT
蒙面呢下

點解車厘子有浸亞視味

好mk

算係咁啦廣東話歌

詞真心唔差

Don’t try to undershhhhhhtand

True

你都on9

Dancer樣dancer味 完全唔似睇緊星

好過車厘子好多

嗰兩個女dancer

呢round不如兩個都foul哂

呢隻歌抄蝗家爾？

都講左幾round都係有人犯呢種錯
一抽有兩粒 呢到有10抽 係廿粒
KLau唔要咁多 淨係要十粒

差3個就同之前十強list一樣

歌幾好
但聲唔融入唔到落啲音樂度

一講完即刻戴口罩

哥哥快啲唱翻我

我不如去聽返上年a1

respect 廣東話

搵過佢fb似有仔喎

其實佢都幾癲，之前無廣東話又自己寫，呢首直頭自己作

所以之前流出嘅10強名單係堅？

佢著車厘子🍒紅衫

好黃

暴徒裝

好黃

佢感覺個人有啲單純

屌有啲似party with tl

原來支話抗黑暴係咁解

大聲公

一樣咁得意！

個造型出出地事

條得好過鳩毛先

幾好呀

K lau 個look好似watch dog

子涓：50%

真係好似TL

佢拎個喇叭出嚟做咩啊

100% 真

戴豬咀

佢啲舞

其實klau 跳同唱都算幾好個堆 又會作詞 雖然作得麻麻地
衰左好無觀眾緣

幾型

用車厘子炸爆容海恩

唔撚係呀麻...
D 詞尷尬到...

watchdog

Black bloc

大聲公加黑暴口罩

benben 跳得好好多

其實佢都唔係好樣衰遮

同timo一樣

Black bloc!????

klau 矇左面幾有星味

廣東話rap

咪係🍒🍒🍒🍒🍒

真係ok嘅

但冇乜氣

似

因為一係贏一係輸

TL啲fd嚟

Rap得麻麻 但肯用廣東話就要撐

呢啲就真係似隱喻啦

97k！！！

TL值得十強

咩係97k

我鍾意佢

諗起happy伯

好悶

欣宜好似唔得klau

勁啊

好鍾意佢個 📢📢📢

好撚似TL

垃圾智障仔

子娟揀跳唱既話應該贏撚咗

其實今round KLau幾好

首歌唔差其實

都知Klau內定十強 仲有心機比力咩

屌 k lau真心黃

最尾個笑容好似ben哥

嗰10粒車厘子令我唔記得咗佢跳舞係咁型

What is 97k?

Kp：

收尾爭啲

好過容小姐

從來沒有想過太認真

呢個klau就差唔多
決定支持

伴跳全部black bloc

講野都好似容海恩

Mean

klau 跳又幾正

係
雖然難聽 但作得幾好

佢唔夠氣去炸不過夠贏了

起碼聽到佢rap咩

same

係 佢勁癲

Party with TL K LAU

佢上年97號

首歌好聽 個人麻麻

Kp大蛇屙尿

點解可以咁撚似猩猩 我淨係focus左喺佢個口

仍住佢會周圍hack

有啲Jay Chau 早期feel

劍文喊啊？

贏咗支涓啦

K lau 好黃
又蒙面

cls彭狗重喊得出
未缺水咩

其實klau幾叻

kp又喊

d花臣真係幾ok

KP對眼ready

跳舞差咁D

Timo呢

97k係咩

感覺前兩三晚出局果班，可能爭得贏cy同klau

台風真係算top3

跟隊表白

未必喎

佢把聲好唔入咪

上次造星97號

珍
Respect

唔係有除衫睇架咩

要食車厘子補充體力

呢個似返我地認知嘅klau
但都係上年三皇兩后正啲

係dancer隔離顯到塊面勁大，好似大媽

幾好喎 其實似十強表演多啲

彭狗又喊

IM 97K

太Mk就是罪

契仔自介時間

都差幾條街 差不多柴灣同荃灣既距離

幾好聽唔話你似馬騮啦

k lau全盛時期

Kimman聽到喊？

唔好再kp大頭喊/眼濕得唔得

火火係咪要問佢個口罩同首歌有咩關係

上年佢97號
好似

Black bloc +蒙面 + 大聲公
respect

成班契仔排隊多謝KP

好柒串，林曉峰

堅持廣東話！！！

幫大家回帶
唔好支持賣港偽人啊！！！

Kim man係眼乾定點
係咁抹眼

Respect廣東話
Respect 手足

多謝Klau

車厘子唱廣東歌已經要支持

正 廣東歌

上季Klau邊個做導師

K lau sure win

得啦 kp好撚勁啦 知啦b組

好好睇

佢造星2係97號

下，掟咗入復活區

做返自己擅長嘅嘢咪幾好

4P仔

好L煩

被收服了

容海恩啲鄉音

識扮

歌詞黃
點都好過藍屍既

klau同ansonbean啲聲chok得好相似

個個上台都要多謝KP

個個都爭緊佢套戲個角色

佢上年97號 No.97 KLau

好唔夠氣

大家知佢黃

Kim man又係成日喊

未係

fuck boy

fuck boi

fuckboy

Fuckboy

渣男

屌 欣直

幾好喎 又作到曲又有料handle到唱跳表演

Fuck boy

字幕渣男

F BOY

Oh

F Boy

f boy

節目做到星期五？

我覺得段rap真係似Party with TL

好睇過鳩mo

佢成個氣場真係同上年完全唔同

Yo F boy

F boy

唔撚怪得 支娟話要反黑暴啦
見到Klau 個表演

K Lau真係有驚喜
Party with KLau

b組最好嘅表演

佢上年都唔串其實好似係照顧人嗰幾個嚟啵

唔係欣直果杯茶

蒙面手足

KLau 老左

欣宜

夠本土吖，咁都好屌？

處子

佢一啲都唔f boy

姨姨

直接cut咗林一峰個評語？

YOURE STILL A VIRGIN OK

處男

處咩男

CLS個EE出撚晒水

f boy cherry

食左十粒車厘子個人都正氣D

mcc

好撚造作

姐姐唔鍾意？

做乜嘢

佢連着衫都係車厘子咁嘅樣

廣東話創作
但把聲再入咪啲就好聽

You’re still a virgin

子涓個item去選美幾好

姨姨嚟搞笑

Fuck boi

無左種不可一世既感覺

You are still a virgin

Virgin 既 fuck boy

I love 八婆

Still a virgin???

想食仔

你係一隻嘢

欣宜既評分標準係咪自己濕唔濕

真黃

趕走支那雞!!!!!!!!!!

性騷擾

klau 幾多歲？

可唔可以cut咗佢個人

點解女人講野可以咁變態

自信老油條好撚正wws

Fuck boy fuck kiki?

條中女JM9

咬我咬我咬我

乜撚野

一隻嘢

你係一隻野~~~~

完全唔啱佢

嘩 姨姨睇到濕哂

OK

一直都覺得好似

佢係一隻猩猩囉

佢唱歌到夠氣

一隻野

cls。處男

好煩 佢好鍾意擺自己落首歌度

姨姨發晒姣

一隻猩猩

咩戲

f boy virgin

K lau塊面有d彊硬

追住黎咬

Klau性格好似唔錯咁

係 型到爆搵返你以前啦

又fuckboy 又Virgin啲女jm9

藍絲咪屌

又F boy又處男

一時fuck boy一時virgin

啲評語

今晚好似推得慢咗

盧sir
數你都教埋

認真討論 眼大鼻大嘴又歪曬皮膚化咗妝都救唔返
佢個樣仲老過容海恩
集集勁多佢close up真係飯都嘔返出黎

廣東話真係難寫rap詞既..

姐姐唔鍾意 姨姨鍾意

八婆好正

有無女權撚解釋下

黃lau

姨姨原來鍾意呢類

追住我黎咬

聽日睇雲

似隻猩猩囉

永遠記得

今次klau又做得幾好喎 起碼無ansonbean咁悶

D牙好黃

又出水

其實佢想講 插我插我 屌死我

Kp又喊又尖叫想點

方方後邊淫笑

佢既努力真係好respect

VIRGIN FUCK BOY

好淫邪

但我反而鍾意上年嘅佢

你係一隻嘢
一隻馬騮

抹汗咋人哋

好難挑戰大懶堂果D LEVEL既

話哂叫自己歌嘛 放自己都正路嘅

記得上年係會顧其他參賽者

一隻野=猩猩

被DAB蜞

f boy 定處男

姨姨我不想努力了

K Lau

介紹自己嘅歌都唔擺得自己入去？

好快 都係15分鐘一個post

真 好變態 如果男人咁講 實俾人屌到仆街

再回多次帶
支那人走啦！！
黑暴你老味！！

笑左

情緒病

Klau 頂帽

動植物公園

強尼：我地睇完最後既演出
姐係剪到係特登咁出

又fuck boy又virgin想點

林卓廷啦屌

係 跟住26號直播10強

其實呢d solo 玩跳唱點都著數d

可唔可以將Kwai P成一粒車厘子

佢deserve入5甲

呢個k lau好好多
同埋今晚好似無咁樣衰

支持KLau

條女點有氣質，根本大陸整容樣

最正真係呢首

KLau呢個表演okay

欣賞佢嘅創作

k lau 堅持廣東歌
今次戴黑口罩，
上次玩汽油彈

Klau個嘴好奇怪

D rap 咁差.....

粗口又唔出得

同意

喺金山啱啱落嚟

佢上年到冇

支娟 行開

底褲好黃

klau個樣其實好適合做螢幕上既奸角

無氣仲要佢講嘢

D詞算係咁 睇左姜B新歌造飯填咩未

Tee: komeis

Hk+homies ?

其實佢真係唔差呢

Klau上啊

咪臭係 男權撚出來吧

竟然3-2

3比2

Cherrypicker is IN
🍒🍒🍒🍒🍒

姨姨喜歡壞男孩嘅感覺

險勝

子涓揀呢個表演到底係點解明明上round勁多人讚

係咪真係同左kiki一齊

3:2

十抽車厘子

WTH

好變態 女人就可以變態男人？

欣直唔鍾意F BOY

咁都兩紅

欣宜竟然投紅

斬殺容海恩

歌手都係鐘意人唱歌

支涓

容海恩死好

唱歌個兩個揀支涓

上年型好多喎今年淨係記得十粒車厘子

抽籤真係好講運

klau差D輸

難為了姜濤

三比二

咁都三比二

對住cloud咁講

估唔到3：2

容海恩可以返去開會啦

仲有大聲公

咁都3:2

支涓皮己收!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係 呢個款真係支持

3:2 容海恩bye9bye

但個格好臭

我覺得幾好聽窩

容海恩返去湊女！

支涓個樣好尷

其實k lau唔錯喎

最後喺「呢個廠」有錯咩？

咁都3:2⋯⋯

支那涓

果種傲氣好吸引

K lau support

Kimman 食嘢幾q

牙k擊退藍屍

大佬佢上年99強已經自創黃歌
話200萬個被選中既細路

陳柏宇

卡文仇視

KP又喊 dklm
喊撚夠未

佢2個心諗 唔熟喎屌

明明見到欣宜好似㩒藍

欣宜好憎Fuckboy

支那人

強尼又出招

追緊？ 好似叫人比啲空間佢地

卡文塊面黑到

容海恩要返去開會喇

竟然3:2

佢呢家變左耶L

紅色 全敗

笑死 深黃K Lau迫住同隻深藍臭雞講野

海恩
Bye bye

性器又閪面

贏撚咗你啦柒頭

klau 我愛你

講埋d老土野jm9

佢兩個講乜鳩呀 唔熟咪扮friend

轉撐CY KLau

我都鍾意上年嘅佢多啲

係小糞紅

黑暴呀嗱，食屎啦支那人

好喇快啲返去開會喇

黃勝小粉紅

邊個紅燈

cy啊

cy贏咗
雖然佢唔知自己咩燈

Klau: What 7 you say

藍屍byebye

點解k Lau講野個腔咁怪

性器對眼憎恨到,,,

正字刑警

一開頭個樣真係好型
200萬個企出嚟嘅細路

叫佢回頭是岸

無影到卡文既?

好似考oral被逼講嘢咁

乜撚柒個體
乜撚term嚟

強尼逼佢地講野

無人fuck佢

Okay都只係險勝

咁佢今年都有既

respect KLau今時今日都用廣東話創作

有冇鳩毛咁臭先

CY

cy冇輸

最正常嗰兩個評俾咗子涓 收皮啦KLAU

永遠支持牙雲

k lau好波

Yes

嗰下握手 尷到

扮有口音鼻音

有
閪曬面仇視支涓

A組得benben男仔入圍

講過黑暴就唔好諗住喺viu有人支持
去cctvb啦

得cy 贏過

似撚到癲 講野成日chok著咁

又懶係突破自己個d
一冇導師自己話事就收皮

CY四紅一藍
個樣以為自己輸咗咁

Klau溝kiki你地都撐？？？？？？？

容海恩講野見卡文黑面

支涓有兩票

兩個講野有骨咁

譚仔阿姐口音

冇人為支涓喊

卡文應該好開心
下個到你啦

仲有聽日喎

十強list 中咗8 個了

之前呢到仲有人屈佢藍
真係cls

今年冇乜留佢意 佢隔離啲花生就記得

驚先會自彈自唱

yeahhhh

Klau 個咀

想屌但又唔夠膽出聲
谷住谷住

Jojo係咪唔知子涓係黑暴涓

春風化下嘛

冇攬卡文

林曉峰真係唔撚識，亂鳩咁㩒

咁假嘅呢part 係咪兩個都即時諗到咁文縐縐嘅感言啊

Klau 黃
Kiki藍
但佢地兩個一齊

走啦鄉音涓

我雲世一！！

今日贏過兩個都似十強即out

K Lau肯唱廣東話已經贏

子涓連自己組D人都未必咁熟 仲要係B組

CY唔同意

到雲旋了

聽日應該最多post

佢好似唔知自己蠃

聽日比爆漩喪撚

返支那啦

TIMO好似唔係到

如果子涓唔係藍屍 我會好中意佢

旋旋同卡文望容海欣個神情好唔同
vs

Klau， respect

Bingo係咪全部不和

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (173) 鳩mo問候區Call out battle

Klau篤精深黃

Who’s Kiki

二汶暗串佢

Oh

子涓由頭到尾都係咁講嘢㗎

牙Cloud 出來了

[black]請加入狙擊呢條垃圾嘅隊伍[/black]

屌水炮車

睇過第二季，真係唔差，尻毛燒埋佢，加埋佢條女格衰
重申，淇淇黃底but真係衰格

好想再聽cy唱歌，想聽慢歌

勁型 上年rap完 到今日到都記得 200萬既細路

聽日 klau 都唔出 ....